［再轉貼］所有等緊佢覆你嘅人，醒下啦

如果你發現次次佢搵你你都係好快就覆佢
而佢就成日隔好耐好耐先覆一兩句，一日幾次
但係期間又有on WhatsApp, Snapchat, Facebook,
唔好再等啦，佢只係當你係一個攝時間嘅人咋
佢只係極度無聊先會睇下你打咩
睇清楚，你就係喺呢個位置，一個對佢不痛不癢嘅位置
唔好再幫佢諗藉口啦，佢唔係唔敢搵你，或者唔敢踏出第一步
當佢次次都咁耐先覆，一次，兩次，三次，唔該唔好再執迷不悟啦
佢唔係唔知你重視佢，緊張佢，佢只係唔想去care，所以扮唔知咋
因為你嘅存在冇乜所謂所以佢唔會浪費氣力去處理呀
一個人care你係唔會咁㗎，佢忙極都會諗起你，關心你
佢會珍惜同你任何相處嘅時間，而唔係好似依家咁
唔好再試唔搵佢佢會唔會諗起你啦，相信你已經試過好多次啦
冇錯，其實你就算唔搵佢，佢都唔會care，甚至唔會察覺到
醒下啦！另轉身，靜靜咁離場啦，唔好再望返轉頭啦
佢對於你冇搵佢，係唔會有任何感覺㗎，所以唔好再搵返佢啦
你走，係為咗唔好因為一個人而影響自己生活
你再抱住任何無謂嘅希望都冇用，你只係令自己辛苦咋
但係，亦都唔使憎恨佢
因為殘酷嘅事實就係，一切都只係你甘願沈淪咋，冇人逼你㗎
係呀，所有你喺心入面上演嘅小劇場，冇人有興趣或者有責任去知
只係你一直甘心做傻仔呢個角色
現實上有冇人care呀？冇，人哋都冇需要理
去到呢度，醒未呀，唔好再做傻仔啦，為自己好，收手啦

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

講得好

唔係太過份 兩日都唔應一次 我覺得ok喎

傾閒計 不嬲幾個鐘甚至一日先覆一次 除非真係悶得濟先秒回

重要野先優先應機

我都想同佢講，但唔知點開口

差啲以為係自己打嘅

好痛呀師傅
sad but true

bookmark左樓豬個post 想叫春個陣要開返出黎睇